[HAPPY SHARE員工親友優惠] iPhone12PM / Samsung S21 手機優惠

利申唔係SALES唔係SALES唔係SALES
[HAPPY SHARE員工親友優惠] iPhone12PM / Samsung S21 手機優惠

HKT PCCW 員工親友優惠
唔係SALE野呀 純share
朋友比我 開心SHARE
不喜勿DIU

員工限定優惠：
iPhone 12 Pro Max/12/12mini 即減高達$600
iPhone 12 Pro Max
128GB $9399 -> $8999
256GB $10199 -> $9799
512GB $11899 -> $11499

iPhone 12
64GB $6799 -> $6399
128GB $7299 -> $6899
256GB $8099 -> $7499

iPhone 12 mini
64GB $5999 -> $5699
128GB $6499 -> $6099
256GB $7299 -> $6899

全新Samsung Galaxy S21/S21+/S21 Ultra 減高達$1100 員工限定
S21 $6298-$600 = $5698
S21+ $7998-$850 = $7148
S21 Ultra (12+256GB) $9698-$1100= $8598
S21 Ultra (16+512GB) $10698 - $1100 = $9598

全新 小米紅米 REDMI NOTE 9T (5G) 減高達$200 員工限定
REDMI NOTE 9T (4GB+64GB) (5G) $1599>>>>$1499
Redmi Note 9T (4GB+128GB) (5G) $1799>>>>$1599
－－－－－－－－－－－－－－＿

打開網址show QR code去csl 1010 自己買機（不須上台）
whatsapp都買得

如果冇顏色或者冇貨, 可直接訂機

其他產品List:

被推薦之客戶必須憑推薦員工所發岀的員工優惠卡並親臨1O1O Center或csl專門店選購指定5G手機

係呀咪去門市買囉, BTW whatsapp都得

打開網址show QR code去csl 1010 自己買機（不須上台）
如果冇顏色或者冇貨, 可直接訂機
優惠碼#１

優惠碼#2

優惠碼#3

姐係去門市拎個code俾佢睇就可以平？

YESYES
員工親友推薦優惠
我買左隻iphone 12 pro max

信用卡再回贈5%抵玩

有冇得搞分期？

我問左
無
但我自己信用卡有得自己攪得掂

點解pro沒減？

可能員工唔用12PRO

12pro周圍都無貨, 點平俾你

邊張信用卡有5%

我用MOX

FYR

你好煩

?

員工優惠送唔送Galaxy Buds Pro同埋可唔可以用半價買原廠Case?

官方禮品行貨就可登記
Case 就唔知啦

同一個電話 你扮乜野

跟住呢？

我扮左d咩嘢？🥲

喂喂應機啦